Playstation 真係世界級企業

世界級垃圾 個客服熱線係純電話錄音 講完一大堆廢話 就話將會接駁到客服人員 點撚知播撚咗半分鐘歌就cut咗線 佢老母真係吖 打多幾次又係咁 全日打撚咗十尻幾次 冇一次有人聽